收容祖兒飛2張

想同個女仔去睇
2張連位 480 880 1080都可以
任何日子都得
望有心人放 貴少少加少少手續費唔緊要
唔好炒黃牛

有冇好心人

有冇巴打放阿

每張加400都接受到

480出面最平都要1200
無飛+1

880最平都1700
1080都唔敢問

求2張8月15-18,20-21日既容祖兒演唱會 咩位都可以🙏
接受合理手續既🙌🏻🙌🏻